TODO  
- [x] 1.gt.Table()默认结构体驼峰小写值  
- [x] 2.解析好的sql放入内存,加快解析效率  
- [x] 3.map[string][]string转结构体(使用别名类型CMap)  
- [x] 4.模型解析增加连接自身功能User->User(弃:业务极少见)  
- [x] 5.添加gt:like支持(弃,用key替代)  
- [x] 6.表关联通过其他字段  
- [x] 7.crud.select()执行后sql clone问题  
- [x] 8.subWhereSQL()没where不执行和where and多余问题等  
- [x] 9.多表连接GetReflectTagMore()主题解析table[0]问题(非问题)  
- [x] 10.crud事务支持  
- [x] 11.驼峰解析替代json字段(弃)  
- [x] 12.result返回动态添加参数  
- [x] 13.多表连接多数据库初步支持  
- [x] 14.优化缓存使用,提供默认set()值  
- [x] 15.result add()支持结构体  
- [x] 16.result mapdata和map整合(弃)  
- [x] 17.批量创建支持指针数组  
- [x] 18.使用CMap替代map[string][]string  
- [x] 19.update()id默认不为空限制(弃)  
- [x] 20.多文件上传,返回文件名数组(参考demo:[deercoder-gin](https://github.com/dreamlu/deercoder-gin))  
- [x] 21.多表连接支持设置不同表名  
- [x] 22.更进一步解析sql放入内存,加快解析效率  
- [x] 23.字符串解析buf与移除goto,panic  
- [x] 24.createMore移除id验证(可通过继承上级来去除id)  
- [x] 25.事务中select()问题  
- [x] 26.完善使用文档  
- [x] 27.通过其他字段删除,结合select()(弃)  
- [x] 28.支持mock假数据  
- [x] 29.subWhereSQL同一个变量clone问题(弃)  
- [x] 30.仅仅左连接LeftTable() bug  
- [x] 31.文档介绍关于crud中常用方法关联Model()/clone等信息  
- [x] 32.优化key搜索(更快搜索)  
- [x] 33.日志大统一  
- [x] 34.增加数据不存在详细内容(无法~)  
- [x] 35.打印错误所在行数[ErrorLine](log.go)  
- [x] 36.Table()多表创建修改支持(弃)  
- [x] 37.config get内存缓存(无需)  
- [x] 38.文件上传自动创建目录  
- [x] 39.CDate映射sql date类型问题(无问题)  
- [x] 40.crud总是复用导致的问题 
- [x] 41.在线查看日志不显示问题  
- [x] 42.原生sql支持cmap参数和#{param}(or select(Struct))  
- [x] 43.key,以及所有条件为空过滤    
- [x] 44.日期默认值问题为空过滤(弃)  
- [x] 45.keyModel不支持gt:field问题  
- [x] 46.日志软链接docker问题  
- [x] 47.暂无数据详细信息(弃)  
- [x] 48.测试路径问题  
- [ ] 49.常用数据放缓存  
- [x] 50.innertable()优化  
- [ ] 51.sql数据放入缓存后如何解决分页等问题  
- [x] 52.create/update支持事务   
- [x] 53.search搜索引擎  
- [x] 54.集成消息中间件  
- [ ] 55.集成监控  
- [x] 56.nsq挂载不包含message问题  
- [x] 57.mock对于自定义类型的bug(弃)  
- [x] 58.守护进程  
- [ ] 59.数据存储加密/解密  
- [x] 60.跨表gt.table()问题  
- [x] 61.错误处理统一封装，作为return返回同时还能记录日志  
- [x] 62.事务,select后影响update问题  
- [x] 63.优化内存sql解析记录  
- [x] 64.解析使用驼峰替代json(暂弃)  
- [ ] 65.gt命令,自动生成crud文件  
- [x] 66.参数验证问题  
- [x] 67.cmp new参数解析Search使用优化  
- [x] 68.create自动参数验证  
- [x] 69.基本类型解析支持(非数组)  
- [x] 70.getbydata()数组类型和single()暂无数据问题,用nil  
- [x] 71.getbydata支持多表或新增getMorebydata  
- [x] 72.文件上传存储优化  
- [x] 73.gorm v2.0  
- [x] 74.微服务模块间调用(弃)  
- [x] 75.批量创建继承解析问题  
- [x] 77.事务point测试  
- [x] 78.增加参数?解析，解决subWhereSql等直接拼接参数问题  
- [ ] 80.支持table别名，多表连接自己  
- [x] 81.json:'-'不忽略问题,sub_sql语义化ignore问题  
- [x] 82.增加http常用请求方法封装  
- [x] 83.自定义时间类型没值返回""  
- [x] 84.CJSON增加对于纯数组的解析,场景:单个id关联改成多个关联,用CJSON存储纯数组,json_contains(field,json_array(v))  
- [ ] 85.接口设计  
- [x] 86.将json tag解析 select换成字段直接解析  
- [x] 87.cmap struct转url参数 url.Values{}.encode()和cmap struct类型对应问题  
- [ ] 88.excel快速模型导入导出  
- [ ] 89.maptoStruct  
- [ ] 90.多表join增加别名支持  
- [ ] 91.json omitempty问题  
- [ ] 92.inner/left join on条件  
- [ ] 93.log to mongo/gin  
- [x] 94.count(*) 为0不继续执行后续优化  
- [x] 94.支持distinct  
- [x] 95.多线程支持  
- [ ] 96.包名统一化  
- [x] 96.update() select问题  
- [x] 97.select *多表模型组合解析更智能  
- [ ] 98.软删除和更新创建时间  
- [ ] 99.模块间http调用  
- [ ] 100.inner/left支持直接解析model  
- [x] 101.多表搜索等增加支持最新的select *多表模型组合智能解析  
- [ ] 102.时间筛选等处理封装  
- [ ] 103.时间类型解析兼容性  
- [ ] 104.参数等验证,inner/left数量等  
- [x] 105.多表模型组合智能解析的结果where条件支持  
- [ ] 106.增加mongo账号密码支持  
- [ ] 107.一张表连接两次以上另一张表,查另一张表Name,eg:发起人id和接收人id的Name  
- [ ] 108.重复唯一索引创建提示对应的数据行  
- [ ] 109.抽取设计全局缓存变量  
- [ ] 110.NewCrud()直接clone  
- [ ] 111.反射获得字段名抽取  